[
    {
        "randomId": 246
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    }
]